{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122967744/yesan-m1-self-check-in-motel-yesan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001673451&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232583009&selectedRatePlan=290421906&expediaPropertyId=66311492&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 m1 무인텔"
    },
    "text": "礼山 m1 無人テル (예산 m1 무인텔)\n礼山に位置する礼山m1無人テルでは、快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 こちらではWiFiやセルフ駐車を無料でご利用いただけます。ホテルサイズ : 17個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "無人テルのロケーションはどこですか？",
            "answer": "礼山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "無人テルでは何が提供されていますか？",
            "answer": "WiFiやセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインについての制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "満21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWiFiはどこで利用できますか？",
            "answer": "共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他の便利な情報はありますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域がありますので、喫煙希望の方はそちらをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 393
    }
}